張建宗不願透露支持修例的外國商會

【Now新聞台】張建宗出席公開活動時，被多次追問是哪個國家的商會支持修例，只重申會繼續游說釋疑

張建宗：「大部分亞洲國家也沒問題，可以說，歐洲部分國家也沒問題，但最近有些國家，很明顯哪些國家發聲最多，大家也可以猜到。我不想說名字，也不想說有多少個(國家)，因為一說就好像有誤會，令立場可能有些尷尬，但我想和大家說，真的要做多些解說工作。」

總之就有啦
係邊個你就唔好問

全宇宙都支持反修例
不過我唔會話你知有咩星球支持既

我話ok就ok啦

我剩係聽過有國家反對
但係未聽過有國家支持(蝗國除外)

有分析指出
有消息人士透露

我話ok就ok果啲人

應該都係北韓古巴嗰啲啦

同外國勢力一樣會適時公佈

我大學有個教授都有講過依條友可以帶你遊花園兩個鐘,
然後扮晒接受意見, 但態度照舊, 好鬼古惑

沒有、沒有、沒有

通過

中國算唔算其他國家？不過唔好意思講

仲衰過 「想知再講」

我幫你講埋
非洲商會

非洲力架商會？

又話唔容許外國勢力干預？

而家個仆街政府講就當係
完全唔需要證據

一戴大露國家嘅商會，比共慘黨鏈住個春袋點會唔贊成

有人想知再講

一帶一路嗰d 3線國家當外商?

大把中國人係海外成立商會

中國=外國
所以唔講得

中國商會

歐洲部份國家=俄佬

又係果條八婆李胃鯨咁講: 有心就會有支持嘅商會???